Vepředu je stůl .
A tam je taky židle .
Otec sedí na židle .
Vzadu jsou okno .
Nahoře je lampa .
Napravo je skřín .
Na skříne je radio .
Napravo jsou televize a květny .
Nalevo je postel .
Na posteli lezí babička .
Nalevo je obraz .
Přested je křeslo .
Na křeslo sedí mamínka .
Otec čte noviny .
